［又搞龍門］狗話等外賣既人多過4個人 要驅散人群！！

俾咗權力人，大條道理濫權

popo唔好後悔咁講

可以舉報所有狗宿地區排隊藍店

不如集中火力屌防疫權力過大更有效，反正狗唔會搞藍店

當有市民見到有違規打電話去
佢地都無得唔去，打完真係唔理就影住搵埋傳媒

攬炒無飯食全港停工

最好既方法就係繼續幫襯 黃店繼續有人流 怕咩無生意 藍店死都未到黃店死 不過垃圾大集團例外
但係都要投訴下 黃店都要好食 唔係貼兩張文宣就伸大手板要錢

夠有班藍絲打鳩貼連儂牆班細蚊仔 班狗嚟到咪又係照拉班細路 有冇傳媒都一樣

食物及衞生局副秘書長（衞生）陳偉基今日在簡報會上表示，群組聚集的定義採取一般廣義的定義，即一群有共同目的的人聚集，但也須視乎當時環境和情況、時間、地點等因素，例如該群人士聚集時有否溝通和交談、是否有組織地相約聚會或一起進行同一活動，不能一概而論。

唔打就唔會有數字
打左無做野就係失職
2樣同時進行

外賣都唔比人等仲叫人返工

將d唔識既人坐埋一台咪更加易傳染
d狗而家報復社會
岩岩警犬中左件就想人地中

有得唔俾咩